[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3235)

易到

Fast

Slow

-6

slow

正撚屌黎

屌

你買咩輸咩樓主

全黑又輸

Bee 失一粒啦 又撚大波

真係垃圾bee 比希望又搞9人

屌，仆街ＢＥＥ又撚我大波

千葉

bot

全黑又搶1000

係

fc護級之力

比球12千葉

點解你成日都搶到

千葉追和先 神船 東京半大 快

垃圾町田一球都無 斷腳啦

優越登場又中

算數

你地廢

黃蜂町田１２Ｍ啦

黃蜂2.5b jumpppppppppppppppp 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!

全黑

快撚D刷角呀！

屌到咁都輸

2.5有未

Jump

-6就-6啦 全黑又助攻

佢買乜

bee 給我一個面子

日穴兩場齊心下盤

千葉 單 $15000

黄蜂
岐阜
前鋒
神船
全北
綠茵

東京追和先

15000咁少

Rubblish

半大 我屌

奧斯下盤重心

比馬半大未

廢柴ＢＥＥ

Bee又撚大波

6c

東京cup?

今日兩隊東京都注定要輸

比馬係好強攻勢

輸半都冇

仆街，２。５細ＢＥＥ又ＧＥＬ得頭，我屌

東京半場追和派500

我

千葉追和就夠

主好似刷角隊黎

0-1ht

我了

千葉 反cup只需3mins ok?

Lm

派就中

bee 真係垃圾

屌你老母町田全隊死全家

角球太難玩成日玩到負數

蔚山追和後拎返攻勢，半場1-1

cup到我食屎

3星垃圾到

好心就味出小白

千葉cls

慶南下盤重心

準備上ifc啦

手球扮睇唔撚到 黑到

又黎

屌，！！！！！！！！！好撚感動

町田!

3場6點頂住 唔好學鳥龜咁臨尾香

1:2 2.5b

1:2

前鋒手球都唔洗吹 好撚野 黑到2046

炸

快手2-2啦 町田

屌，炸

bee 2.5b fakeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

町田是否比希望我

fake

...

俾個面子球俾2.5b巴打

屌你!!!!!!!!!!!!!!!

玩撚完

0:2。。。。

前鋒雖然叫前鋒但防手都好撚勁

輸左又俾人jer慶南2-2

手球屌你老母

咁都炸

屌，！！！！！！！！！

好撚癲，仲同球證拍哂手

米bin la

炸撚咗？

大波開心左十秒

千

yes ah diu

食屎啦 半大比狗賭

買左咩 ？

日穴假波唔會發生係我到

炸撚咗。

完美撚狗

我屌你老母呀

好撚感動

贏6k唔講

千葉!!!!

22!

2:2

好彩炸 買左細波

黃精巴！

22

23 我食屎

本身買bee.走去買千葉...回飛真係死9成

終於百屌為材了

9分鐘 1:0 45分鐘 1:0

黃精巴is ready

屌你老母

喂 幫手叫 兩場日職角大

2:2好感動。

2串1大波已死

有返半格驗腦

岐阜俾人cup埋就笑

唉。。。。

又冇得登場了

黃brother is ready

岐阜就唔出奇

想睇

前風黑哨到仆街

優越登場唔到

派啦

千葉cup埋佢ok?

下半場東京瘋狂刷c

on9平讓咁少？

優越登場唔到 優越登場唔到

快呀 千葉

千葉岐乜比多球開單啦屌

大家唔準笑 唔岩睇咪block 咪阻住巴打搵食！

88

和到都開心

bee 一世對家
on99唔撚攻

想派都唔得

一陣又出黎po其他事後話追返條數唔洗輸架啦

珍 兩球12m

Bee 2:0 FT

千補幾

東京點cup

5

上呀

I love bee 3000

2.5b慘死

勝利船下半場可能比人cup 睇路 入完一球比人禁屌緊

炸乜撚野。。。

東京8.5s頂撚到 戒賭一個月

日假=上盤
日乙=下盤

Same

屌 黑哨爆賓周

小林悠我屌你老母啦 買你上盤 成日hea踢 呢場咁撚勁 又黑哨 真係死仆街

FC東京
金澤

千葉呀

又針灑啲錢

千葉cup ok？

岐乜千葉快手啦屌 單xbee雙

今日心靈注：
1. 水戶主W✅
2. 曼聯半客❌
3.卡爾馬10.5b✅
4. 烏拉爾半和❌
5. 福塔雷薩主W✅
6. 彭美客W❌
7. 皇家鹽湖城 9.5b✅
8. FC岐阜 2.5b✅
9.

神船下半場456啦

吊得好 支持

對西鑽果場

吐血

下盤震緊

東京刷角隊都敢買角細
真係要驗腦

單邊10c

收聲啦

刷c唔入

跳海

收收皮先

Jer能夠未

補到入係咪？

有無人試過打去介賭熱線
佢地會點做的

優越登場一事前就針 慘

cup la 仆街

ft 22

未見過你派到

千葉22完場

22 ft
半格頂到我...............

２隊一齊ｃｕｐ？

下次下次

兩場下盤

到車快cup

嘔番半格屌你老母

22
半格好過冇

好想大家買多d對家 增加勝率

優越登場去左邊 日日執3幾萬

今日第一次係馬會手上拎到錢 千葉退半格

東京一定要cup 贏前鋒呢隊賤狗波 屌你老母

又得返1000
點 部署

lm

叫我？15000下場追番咪ok

屌你 東京下半反cup

東京

前鋒易到

即場11.5b all in
點睇

gchi

派$100 比我你追$1000

千葉畀返條屍我都好撚俾面下

東京肯定至少開倒初盤角大，
但係神戶果場有D D難，因為神戶成日吾撚刷角

落去入埋1000 追角大算

町田x千葉x神船 3x4
暫時袋返40$

事後ready

真

事後係咪本人都唔知

東京快刷

想反手派
買大就開細派

東京角大

勿jer

睇少我？買部機安慰下自己先！

東京3:1

今日開始反底了 2100整返條2串1追數先

金sir勁到

仲有無買

請出招，要gun了

仆街啦

真
馬仔最後袋返200$算係咁

支持
半場買左31

買左船大睇路

勁你老味咩
bee 2.5b 咪又係輸

Fun

bee 2:1 goallllllllllllllllllllllll

返梗工一陣抽

炸..........

Thanks

1100 12.5角大

報假狗 block

中

3.5大？

點中人地有bot

大邱!

bee串千葉 執本好過冇

fake.........

睇live 先

一陣東京反cup 頭10抽1派我200

大邱FC

不了

車快入

三星細波ez

Nooo

火星人1108

長井lm

我 但中左我走數

咁內定佢了
ok?

想知東京8.5s點輸？

Lm!

Easy cash

買多份8.5b

見你咁有誠意 就你啦

東京反cup

東京10.5b

兄弟爬山 記住狗會係我地ge敵人

三星秒goal細波 阿婆都識買

冇錯
我地唔應該互jer

係 佢加埋!咁有誠意

大中硬

冰

無人傷

金澤入波先定綠音入波先

金澤90分2:0完場

半6全6 冰

車入未呀 又斷

東京ng

金仔1:0

金仔入未

豬波 @ 1.001

金澤

神船頂實啊

C呀

尼日利亞 0:0

星期日 3
FC東京(主) 對 川崎前鋒(客)
入球大細
細[2.5]@1.59

$ 10,000.00

綠音jumped

goal

金澤goalllll 車比d力

加油！

前鋒全格

求派 有全套代叫服務 正反手360"來回gel

77777

金澤90分鐘2:0完場

8.5s

9.5s

10.5s

11.5s

冰

playhard

凍過水

登場

8.5s

9.5s

10.5s

11.5s

兩隊東京收哂皮

上盤日 前鋒 gel

金澤聯隊goallllllllllllllll

大你9萬

cashed

針

咁我要強勢留名了

7777
7777

即場角細頂著 要輸就輸埋佢

4草野都lm

咁追細... 一爆輸10注

7c唔撚驚 冰

神船快入啦 差2球

卡馬亞

Gchi

幫你邪一邪佢
1000角大

星期日 3
FC東京(主) 對 川崎前鋒(客)
角球大細
細[11.5]@1.91

$ 10,000.00

前鋒
神船
全北
綠茵

有幸同優越先生同路 要贏了

反手一個ko

前鋒goallllllllll

0-2

有冇人入11.5b

川崎goal 冰了

川崎前鋒20...........

0:2 下盤針得

川崎前鋒 20 jumppppppp

等唔到高水1.5/2

前鋒再入頭5抽1派我200

越哂都唔吹

東京針

1.91禁角細 買極都買唔撚到屌

一下越位，轉個頭就入波

No

要派錢！祝我win

兩隊東京都係垃圾

就你啦

果下唔使比啦 on9

Please stop

唔work了

三星-2
綠茵

角細穩了

日職全上盤goal

算ng

真 呢到啲手足好有誠意 好好人

辛苦了

得番1.62點買阿

船

一係早ｄ俾，屌佢老母跑到落個位先俾

越哂唔吹，dllm黑到

77777
88888

岩 冰到90分鐘最多比你刷多個8c完

黑哨真係

咁應該大炒了

事前飛就係咁

仆街啦日本人

東京呢場最多9c

傻西咁？

東京Asw果然名不虛傳

錄音等輸第二球

快撚D刷多3角呀！

俾ｄ戲啦東京

手球又唔比十二碼 越位又唔撚吹 on99

東京 9.5s 頭5抽1 派100

亞洲波真係全部睇盤踢假撚到

東京隊垃圾笑死人

好

Ok

空晒交球咁既波

Me

東京ng有冇機

慳返啦

假波有機

快啦 神船 差2球丫

角球已經成功冰封
巴打想比cash / 轉數快

又得

jump

屌你汽車，快啲入啦

me

角細食撚滑 訓先 起身等收錢

大鳩入多2粒俾我睇！

真 差佢一關

東京前鋒是但入多粒

我都係

角球大硬

好想乞playbard果100

咩中位 跟你

追和派5$

連輸7注 最尾一注買埋10.5s 輸埋針得

殺你

9.5大呀 屌你

10.5

中硬 信我

屌你老母 快撚啲入波啦神船

$5 都要

3x4差車 比力

勝利船2.5s準備gel得 冇波入

冰！

快撚D刷角呀！dllm

召喚冰封俠

冰你老母

一隻角都冇

10.5冰實

好惡

冰埋佢

東京 笑死人垃圾過比馬

刷c

刷c呀

試下唔好冰咁耐

日職等角球慘過等入球

連仔好惡，今早我事前都比人話on9又成

角細精神

廢車應該又半2全2

-3c

比c

東京送分

東京會破蛋
祝你好運

大注東京ng 有種0:3我

咁多角大黨

東京4c

東京開始反cup

點解無人叫FC大鳩

p牌仔

黑哨，not送分

8c

中左都要等3個鐘 不了

888888

東8

C

冰封

刷多3個

屌， 全部都冰晒， 又唔入波

針到傻 唔賭了

大尻嬴緊

沖啊 10.5上

黃巴唔係番緊工咩

可惜我買2.5b，，。。。。。

10.5s頂住

9’5大

比馬2.5s gel

88888888888

下盤走黎買角

緊張啊

11.5s 10.5s 表示未撚驚過

神船比多兩粒得唔得

咁快8c 頂唔緊了ching

比馬1:1

開細你派我100

前鋒3:0

見優越巴買 跟左少少

頂神船又沉

03

2.5b

9.5大快刷

屌神戶

1 1

神船

前鋒30
保左注 好在 唔使輸咁多

東京ｄ後防收左幾多錢

0：3 真係想屌9死bee

炸佢老母

東京刷乜9 咪又係輸

事前飛就是這樣～今晚再追！

神船差1球

200蚊4x3
有得收返12.5

唉

Boom

三星！

屌你神船

東京有冇咁撚假啊

Cls

點4x3

又贏

刷多三角原諒你入三球

一入， ３場一齊入

兩邊又夾埋一齊入

打錯3x4

爛船屌你老母

冰撚住

東京10.5s頂實

p牌仔睇黎真係分身

冰 最多9c

東京會唔會輸到客其他

原本針晒
千葉追和先有得收,陪我買場主客 變200再買盤

10.5s 冰實呀

前鋒正氣

輸到0:3就唔好刷啦

東京笑死人

神船比小小錢買個裡游後防都得掛

戇撚鳩而家條後防 仲衰過港超

嘩啱啱坐低見原來中左4關

9.5大

I

似0:4 埋
fc 後防垃圾到傻

進藤光入波未

LM

西船又撚賭仔

神船cup啦仆街

刷角入波上

主場輸3粒 仲話做一哥？

屌你老母船入未

瘋狂刷角

屌你又私食 唔出水比我

-2c

快了

2:1

輪到FC發揮未?

戇鳩2:1

神戶又針。。

２：１
又輸ＯＮ９龍

神船好波
果12.5都冇埋

唉 收得皮

係爆我細就爽手 咪撚等我叫咁耐最後先黎爆

湘南比馬 cup埋

東京10.5s gel得

tg有出

痴撚線
西船係咪on9

cup撚埋 屌你老母又比人cup cls

on9呀神船

就客主幾倍

金澤2:0完場

兩場大波

廢撚到............
神船嬴兩粒派300

2:1大波cashed

神船屌你輸咁多場都未洗降班 無天理

湘南比馬 3.5b-1

下場

未驚過

3.5s 練心

湘南比馬 3.5b-1
車又半2全2 勁撚到

Feel到補時4連

唉比你隻垃圾船玩死

又5分鐘比人cup

爆撚左你想驚都無啦地盤狗

金仔1:1

屌 全中

係4分鐘

開左新爐？

東京有冇可能刷多4C

東京唔係要半6全8咁老土？

下場25000 咩都返哂黎啦

船手足
利申 笑緊自己

金仔

頂你神船次次出ＤＡＩＹＡ垃圾龍都輸

比馬勁到上次cup黑哨西鑽爽到

追平執返條屍得唔得

嘩 金澤針埋 dllmcfh

東京綠茵!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
串左船

原來係你

買左比馬又收錢
點解賭波咁易

起碼叫中金仔果場

Same road

9.5大慘死

真 casheddddddddddddddd

神船表演多次cup上cup

屌 真係4串1 斷bee

我前鋒串錄音串左船

東京全隊斷腳啦屌你老母

定啦 一陣連c

東京綠茵 我愛你 cup埋ok?

前鋒比多球我

笑左

下盤日

追平都偷笑

勝利船都唔勝利 叫咩勝利船

神船反撚到咩 戇鳩波黎 垃圾

照殺

加碼
神船嬴波300
嬴兩粒500

刷多2角 求下你

有名你叫戰敗船

加5000都冇用啦

東京追和派200

成功用訓覺戒賭
一起身乜馬都跑鳩哂

東京11.5s gel了

東京快手刷多2角 唔想跳住

3:1

加油

我屌
船爛了

比人炒 笑撚死

cls 31

失敗船後防龍門全部斷腳啦

又輸少啲

神船放題

廢船

３：１ 神船

叫乜撚野勝利船 叫沉船算啦

神船好波

識唔撚識踢波

比馬好撚嘢

好波啦喂

角球比9賭

再加碼

9.5s 10.5s gel

嘩 2.5/3b開埋全格

原來追神戶勝利船追對家係真

比馬 gel

比馬我愛你 3.5b cashedddddddd
船

加碼啦你

8.5 gel埋

隻船沈撚左入海底了

日假最後10分鐘 3:3 ok

真..
依加準備入錢賭ball

金澤入呀屌你

大佬彪

角細係精神既

仲有10分鐘

好彩係買半客

你要入錢?
你勁中wo

又冰啊

今次真戒

前鋒9.5大 dllm -2 上呀仆街

廢船又炒

角細精神 會唔會輸撚到暈？

輸船呀 又輸bee 2.5b

唔介波台
點介賭

西班牙球王勁

明亮兩注角會點呢

金澤屌你老母

68分鐘0:1
78分鐘3:1
88分鐘x:x?

歴史上最強中場勁

如果反cup 過到 抽2派500

1萬搏6000個個暈d

69，74，78 屌你老母 以後唔買呢隊波，對家都唔買，完全任佢造數

黑到痴撚線 買咩輸咩

真心想戒
但夜晚仲有咁能多波
好爭扎
求屌醒

感覺神船會 4：3

我屌

永遠blacklist隻船

金澤90分鐘2:1

點賭

鳥棲 勝利船 兩隊死全家plz

-1c

-3C

9c

99999

10.5上

屌你 金仔入未

差1關

支持！！！！
半格心足

冰實呀屌你老母，咪撚再刷

9.5-1

神船屌你老母

冰啊
我要9.5s
要人派$

9c針了 唔撚頂了

以後再買神船 我食屎
買下飛腳 櫻花好過屌你老母

開多兩隻角境

４個人圍住都唔交，諗乜

全北入未呀

俾2球12m大鳩個埸啦，god

奇蹟9.5大please

屌你老母東京垃圾船

中哂21K

金澤入未

9.5s 10.5s頂呀

Ok冇人屌
依加入錢gogogo

再買神船斬手指

不賭就是贏
日假cashed

下次

成日用名氣呃飛

角細頂到咁耐算叻仔 開返個大比巴打們啦

韓假係補時入三粒

立即 刷cccccc

9.5大呀

大佬彪好野

唉 重差兩 on99

打定輸數了 似乎角大黨多d

求下你9.5大

唔好刷呀

9c ft 100%

9點瑞超有咩心水？

金仔真係冇撚用
贏唔到不如輸鳩埋佢啦

金澤入呀求你

冇喇 完全唔刷 9c ft

注飛2萬1

99999999999999

韓k 不是能補時入3-4球 反cup?

前鋒中柱

咩飛

4x1 7k4 cashedddddd

下面一個我見過嘅手足100
不過得閒先會去馬會入 急要嘅唔好lm

屌你老母次次比人秒cup

明亮果兩注角球好緊張

冰實冰實

.

角呢

cls 勁到

頭十抽一唔記得

樓上6x1 開到嘅話

睇你目標係咩
娛樂既話，買細d 咪得
賺錢既話，問心有冇信心賺
冇信心賺就自然冇心機買

佢正數完又輸返哂出去

好啦咁就我啦

都回唔到血啦 輸哂就戒返一排算 今日針到傻

10分鐘連失3球 垃圾龍

好耐無乞過周巴

半大

我了，唔出j圖要屌。。

車cup未

神船。。。。

神戶勝利船 我正式屌爆你地老母

Dodo 仲有無玩fg

沉船
你地幾撚時死

睇穿佢啦
同e巴一鳩樣

半6全9

西京面子球ok?

冰撚實呀

真係好撚仆街

9.5大 一定大到 補時大

10.5okay？

差１角

今日好撚黑

有人派鵝未

優越巴出左咩冇見到

無 喺tg group出

補幾耐

日職真係比狗賭

要轉運 今次1001志在必得

千葉單 前鋒2.5細

今日針2k

食個飯啫，神船搞乜？

一個連角搞掂佢佢

拿 咪撚食左人地11.5細呀

9點半大

戒賭898

前鋒11.5s

囉然唔係dodo頭十入面
不過想完成比各位巴打抽中o既成就
想你加埋我入list 抽中唔計

全北汽車又半2全2
細波又收錢

係wo屌

廢船 東京 全北 all jump

冰角

Cls 又一角超人

屌你老母咁樣9.5細 跳了

冰撚住阿

死開啦

東京 10c 完派300

東京輸緊都無意慾刷角或者攻